火魔對水炮車近乎零作用

唔好再鳩掟
架車一衝前就先散開
水炮車唔會衝路障

補唔撚到給喇屌

留意到成架車上至車身下至車轆都係水
根本冇可能燒得著

一日唔見狗真人都唔好再掟！
對裝甲車水砲車呢d無大作用架

陣間見呀！！！！！

【重演六一二】救救理工！全世界頭班車去理工接力

用水魔法！！

冇計
危急關頭有咩用咩
有漆彈你估手足唔識用？

班狗想引手足用哂火魔

正常吖 水克火

打唔打丁佢條車呔

我都反對掟野，但你睇埋先

「將軍抽車」而家既情況好需要呢個物資

推

實心呀 唔好再亂up害人啦

都係方法
總之唔好鳩掟火魔

見到好多次燒住十幾廿秒都完全無事咁 可以繼續係火上面停 前後行

得魔法保護到佢地

水炮車來dum 磚！！！

裝甲車來dum 酒！

火魔一用哂就會防暴衝前屠城，仲浪唔浪費得起火魔。手足你地自己諗

手足慳住用呀！

所以更加唔應該鳩用

木屬性

電啊

岩
真係唔好浪費

泥得唔得

你點影的？箭咀咩意思？

對家係想引手足用哂啲火魔

咁多人沖埋去搶車啦

弱點位 見tg講
個通風口入面應該係引擎?

傳說中既電魔法師

push

可唔可以 幫手開po 叫塞係紅磡隧道既家長上去燒何文田警察宿舍

水炮車都係人揸嘅姐。
不如把水炮車吸納過來倒戈？

Push

係咁打坦，好爽但無用

電囉。。。

唔好浪費彈藥！！！

推啊

唔好浪費火魔啊..

咁掟磚掟爛車身先火魔

有冇得用磚主要攻佢塊車頭玻璃

中引擎位先有用 係中間度

用火打水，你想有乜作用

噴火龍都可以贏水箭龜啦
你係咪小智？

老豆搵仔叫掟沙 等入面冇空氣焗死個司機

土剋水

各位，一定要救理大手足！
不能再後退，只能衝擊。

班狗又向理大推進啦

路一定全部封晒，但依個唔係藉口唔去
今晚出得黎就預左要衝擊狗防線救理大！

團結一致！衝擊狗防線！

手足們加油！

要打狗救人呀！！狗都係普通人一個，往死裡打！

車撞狗都唔割呀！！！！

隔離架車呢？

其實前線係咪諗住用火魔分散水炮啲水柱？
減輕手足俾水柱直接射中嘅負擔
同埋我發現架水炮車次次退後都會等一段時間
係唔係入緊水？
因為記得好似佢每射一次都用好多好多水

磚頭

咪撚咁蠢有勇無謀啦

人地水炮車設計就係防暴

汽油彈等同比蚊針

仲係到不停咁dum浪費資源

唔好比仇恨塞撚住個腦啦

其實班狗點知火魔用哂未？
有冇得扮用哂 再呃班狗沖前？

而家咁樣每分鐘掉十個
一個鐘就用咗六百個玻璃樽

邊有咁多物資
可唔可以唔好再亂掉

咁樣用法頂唔頂到去朝早架

其實掉水車時可以再行前少少...........
附近又唔算多犬，行近D掉起碼攻到水車個身

集中火魔俾裝甲 唔好浪費

架老母臭閪水炮車引緊你地消耗火魔
水係用來救火 用火掉佢既時候只係等佢無水

可以對銳武瘋狂火魔 但要近距離
水炮 就唔好浪費了

電屬性

點樣可以電鳩d狗

記住留MP呀

油...？浮上面

有無弓箭手 近射車胎
有無釘個啲 放喺個到

咁講啦
佢d水就無限
火魔就好有限

釘丫屌

整爆條胎

石灰有有用？

而家d狗擺到明係要消耗火魔法
火魔法都要進化
更加有殺傷力
有無諗過係入面放釘
等爆果陣 爆曬d釘出黎
吉死啲狗
搞到爆軚都好
但一定要夠準夠遠 唔好傷到自己！

Tfs..

火用曬係咪end game?

對待左幾個鐘喇已經

Poly有冇液態氮？

拖條電線出黎..吹風扇

土剋水！

屬性相剋
土剋水

你唔中更係冇用啦 發夢都有學問架

研究下，水炮車周圍都有洒水滅火裝置，車頭燈對落位置可能得，佢係一㗎貨櫃車，所以engine喺司機位下面!

而佢後面只係得水箱同水泵裝置

見到幾次中到應一應
唔洗幾秒就淋熄左
唔同銳武

木?

用漆彈block視野有無用

S

水砲車衝唔到磚陣

Z

命門 底盤

推！！！聽朝唔好塞交通住！ ！！！

推！

你搞清楚火魔同菠蘿先啦

點撚樣整飛釘 不如整機關槍啦咁 on9 ?

推推推

大舊石頭